全民黑衣口罩一星期24-31/7-愈係和理非，愈要戴頭盔

代貼 。見到有幾個帖都吹緊24/7開始全民頭盔，想加個全民黑色衣物，畢竟呢種和理非活動其實門檻越低越好。

如果做得成，有六大好處：
1.顯示我地唔會向專打/拉黑衣人既白色恐佈屈服
2.培養全民blackbloc 既好習慣
3.保護義士
4.士氣加持
5.國際關注（參考: 警察記者會戴頭盔）
6.社區黃藍探測器 （如果你個區一個黑色都無，你就知道長輩牆貼得唔夠，要貼上連登一齊去加強文宣）

********

自問自答： 無咁多件黑色衫wo，點解要做七日咁多？
- 預左第一、二日可能唔係太多人響應。但係開始左既一直堅持，未開始既後join。去到第七日，可能就真係可以做到成街黑色，甚至成街頭盔。
- 黑色衫，每一間衫舖都有，西裝友都有適合你既舖頭。買啦！

********

覺得可行既，請幫手推一推同廣傳，post一post IG FB，同send一send下面轉發文出去/send俾可以吹大雞既人
（張文宣圖整得唔夠靚，希望有覺得可行既巴絲可以幫拖）

#黎明前既黑夜係至撚黑暗
#全民穿黑 #光復香港
#愈係和理非愈要戴頭盔

****

send去whatsapp group既轉發文：

【無聲抗議】全民黑衣口罩一星期24-31/7

呢一個星期，希望大家可以盡量著義士既保護衣物上身，愈著得多愈好。
話俾呢個官商鄉黑既政權知，我地無懼打壓，無懼白色恐佈。

如果工作真係唔允許，希望最少可以著到黑色衣物。

呢個係我地最低限度既無聲抗議，
亦係對前線既支持同鼓勵。

你既少少堅持，對於前線既意義好大。
起碼前線一出街就可以知道，佢地唔係孤軍奮戰，只係兄弟爬山緊。

#黎明前既黑夜係至黑暗
#全民穿黑 #光復香港
#愈係和理非愈要戴頭盔

****
文宣圖

相關活動文宣圖

****

相關貼文

同意你個plan
我果邊算係推起左啲
不如集中post係我果邊

全民頭盔月

而家竟然搞到著黑衫出街都要有心理準備
支持香港人集體無聲抗議

推

推到多d人知

光復香港 時代革命

Push 同絲打諗法一樣 壓打壓愈要著
驚既帶定多件tee 入夜換返

Push

推推推

點解冇人推po

推
著恤衫冇黑色

推，聽日開始做

著黑衫都唔敢，就唔好講反政權了